{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6075&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 K-REVE"
    },
    "text": "ケイレブは新しくオープンした宿で、様々なOTTサービスとおいしい食べ物を提供しています。 Kレブホテルをたくさん愛してください。 入室の際には予約者本人/同行者の身分証明書の確認が必要であり、公共機関が発行した写真がある身分証明書を確認します。 PASSアプリ、写真、クブは使用できません。 未成年者の立ち入り禁止であり、法的保護者と一緒に宿泊可能であり、照明書類を確認します。 退室時間を守らない場合、追加料金が発生し、騒音による強制退室措置が発生する場合があります。 議政府駅が近くて地下鉄の利用が便利です。 客室内部には50インチアンドロイドTV、フリーWi-Fi、高級ウォッシュレット、ヘアアイロン、ネットフリックス視聴可能、ワイヤレス充電器、マットレス寝具類交換完了が備わっています。 VIPルームには高仕様のPCが提供されます。 ロビーでは無料のスナックバーと氷が提供され、各階にトーストとシリアルが交互に提供されます。 予約者本人/同行者の身分証明書の確認が必要であり、認められる身分証明書はプラスチック住民登録証と運転免許証です。 PASSアプリ、写真、クーブ、モバイル身分確認サービスはご利用いただけません。 未成年者立ち入り禁止であり、2人以上の家族構成員は予約ができません。 宿泊入室後、午前中に外出する場合、昼2時まで入室しない場合は退室となり、午前2時まで宿泊入室が可能であり、さらに遅刻する場合はご連絡ください。 預かりもの以外の忘れ物に対しては責任を負いませんのでご注意ください。駐車はスタンダードルームを除く客室に駐車可能であり、事前に駐車することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オープンした宿で提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "OTTサービスとおいしい食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要であり、公共機関が発行した写真がある身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入り禁止であり、法的保護者と一緒に宿泊可能であり、照明書類を確認します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合に起こることはありますか？",
            "answer": "追加料金が発生し、騒音による強制退室措置が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "議政府駅が近くて地下鉄の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "50インチアンドロイドTV、フリーWi-Fi、高級ウォッシュレット、ヘアアイロン、ネットフリックス視聴可能、ワイヤレス充電器、マットレス寝具類交換完了が備わっています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームには何が提供されますか？",
            "answer": "高仕様のPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "無料のスナックバーと氷が提供され、各階にトーストとシリアルが交互に提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "プラスチック住民登録証と運転免許証です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者立ち入り禁止であり、2人以上の家族構成員は予約ができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊後に外出する場合に注意することはありますか？",
            "answer": "昼2時まで入室しない場合は退室となり、午前2時まで宿泊入室が可能であり、さらに遅刻する場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に責任を負いますか？",
            "answer": "預かりもの以外の忘れ物に対しては責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "スタンダードルームを除く客室に駐車可能であり、事前に駐車することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 516
    }
}